大量防暴由鳳舞街入緊龍翔道

0031

推

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

push

手足快啲散啊